要求中央政府，立刻找出示威者背後的黑手

好煩呀，成日有藍絲話有外國勢力係背後做野支持，係咪睇得電影多？大家行出黎，係靠自己既良知，智慧同埋判斷，沒大台。 清醒下啦。